當年廿分入ust嘅大陸仔徐文鴻而家點?

睇完個post好好奇佢依家係有冇fd同啲grade點

乜撚嘢gdp

當年dse b5 35分既 徐飛鴻去咗邊？

講多啲pls
不過我諗佢都冇fd，知到佢gpa都好勁

聽fd講都過3 冇fd就真

係囉,明明係gps

屌你老母咪鞭喇！

當年報紙佬吹到神童咁
到低啲人識唔識分咩叫神童咩叫機器

睇錯徐飛鴻

次次見到佢都係一支公嘅 未見過佢同人一齊

利申：ust

聽fd講佢呢個sem 有屋企人陪佢上堂見過佢喺canteen 同屋企人食飯

agger佢起碼高分大把連登仔

你都傻 人地畢業最多咪18歲 到時再考多次dse讀多個degree都得啊

晒十幾萬讀完又晒多十幾萬
倒不如比佢慢慢讀，跟正常path
以佢10幾歲都有20分，如果比時間栽培起碼27-28分
直接入dual degree好過
支那家長就是短視

讀大學仲邊有時間操dse
咁又點會高分可以揀啲好啲嘅科

你又啱

我醒過條友好撚多

佢老豆老母短視
逼佢早兩年入大學早兩年出黎做野姐

唔諗下遲兩年入高幾分入大學多咁多科揀
入到poly d 醫療科都夠做

廿分入嚟冇source點生存

咁你覺得佢個人點

唔靠source真男人

如果佢入city 會唔會好啲

聽講上堂比人當傻仔玩
兜頭拍落佢後腦到
笑撚死

好幼稚

利申 非yay

非ust

玩人個班咪一樣都係傻仔😐